有冇人認得出呢個電子琴型號?

仲有呢個

感激不盡 原來只需要NT$ 29,900

原來電子琴同數碼鋼琴(Compact Digital Pianos)有分別
白痴問句 數碼鋼琴係咪都要入電先玩得

係啊
數碼鋼琴先係專扮真鋼琴

你上台灣/大陸網睇D人講型號心得把啦 D手感唔同 貴唔一定好
果到多D有專係講數碼琴既討論區

萬分感激

部野搖到丫媽都唔認得

?

咁呢個係真鋼琴定係數碼鋼琴
又係咩型號

找到了 應該係

kawai cn4 digital piano

呢部就似樣啦,第一條片果條友彈到部野FING 黎Fing去

可能價錢有分別

2條片同一條友嚟

我果部ROLAND 黎,係貴D,但點都要買部重磅,穩陣先好彈